佢係年三十晚搞大我個肚

佢年三十黎我屋企，買了鮑魚，龍蝦，青蟹，花膠，海參，雞，燒腩，燒鵝，石班，豆苗，屋企人都讚佢識做人。咁我同佢入廚房一齊煮團年飯餸，足十大碟，好豐富又好好味，食得過量搞到個肚都漲。不過好開心，因為屋企人對他印象改觀。

之後佢入我房傾計，我摸佢個肚都係食到漲，大家哈哈笑。

房內裏總是充滿快樂的空氣

我認我心邪

十個月後，你生左堆鮑魚，龍蝦，青蟹，花膠，海參，雞，燒腩，燒鵝，石班，豆苗出黎

買盤菜仲好啦

多鳩餘

最後互射左幾多次？

應該會食到痾，可能係互瀉

This

㩒入嚟之前已經知係on9嘢
話自己心邪嗰啲一定係on9仔

仲搞大埋你冚家個肚添呀

ok